黎明行動？近幾次穫穫得零星人數 穫穫都有學生比人拖入車箱毒打 連登班冷氣軍師？咪撚信佢地呀

穫穫黎明行動吹到總動員咁
點知班連登仔留哂係屋企睇侵侵直播

比人水左出去班學生妹就比藍絲拖入車箱毒打
班連登仔除左事後屌班藍絲係當哂班細路係condom

搞個公海group睇下有幾多人join先行動

推

尋日鏗鏘集魚蛋義士講得岩
中學雞就好心留係屋企啦
唔好出去俾狗咬

擺工自己攪掂啦, 仲要人出手幫咩

重點係連登班暖氣軍師信唔撚過呀

黎明行動近幾次都見到冇成效
又比人拉又比人打
近乎冇回報

出手就要有覺悟

個工會搞咗幾個月
收咁多會費
罷工仲唔自己嚟
要靠中學生？

香港人罷工都唔識
又推班中學生做醜人
害死班學生哥被黑警毒打

大人知唔知醜？
要細路幫你罷？

push

屈毛黨同p牌即將全面進場

反對黎明行動，要罷自己罷

黎明行動大人唔會理，佢哋照返工

唔使去
睇下聽日罷既有幾多

利申罷

連登仔咪係學生哥

五味冰火
#252492